拜登今日拜左年未？

拜登：习哥新年快樂
習近平：
拜登：多謝习哥

敗登都有利是拎